====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lorsque le programme de tels équipements était connu , leur localisation a été précisée dans le schéma directeur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

